機場幾時放催淚彈？

想睇班警犬柒出國際

開真槍都得

我好期待

班警犬驚到警告催淚彈支旗都唔敢舉